部機砌左唔夠半年

依家每日都總有一次，會忽然hang機幾秒，同時間發出高頻be...........................聲，然後又正常番，check過晒DiskInfo之類硬碟都無事，上完win10 1903就出現，係咩問題？所有 driver都更新晒

洗機保平安

spec?

------------------
System Information
------------------
Time of this report: 8/1/2019, 15:51:06
Machine name: DESKTOP-5T8ECBS
Machine Id: {92D2BA30-20E6-4D2A-9C04-412B36004058}
Operating System: Windows 10 專業版 64-bit (10.0, Build 18362) (18362.19h1_release.190318-1202)
Language: Chinese (Traditional) (Regional Setting: Chinese (Traditional))
System Manufacturer: Micro-Star International Co., Ltd.
System Model: MS-7B48
BIOS: 2.90 (type: UEFI)
Processor: Intel(R) Core(TM) i5-9400F CPU @ 2.90GHz (6 CPUs), ~2.9GHz
Memory: 16384MB RAM
Available OS Memory: 16326MB RAM
Page File: 7528MB used, 11742MB available
Windows Dir: C:\WINDOWS
DirectX Version: DirectX 12
DX Setup Parameters: Not found
User DPI Setting: 168 DPI (175 percent)
System DPI Setting: 144 DPI (150 percent)
DWM DPI Scaling: Enabled
Miracast: Available, with HDCP
Microsoft Graphics Hybrid: Not Supported
DirectX Database Version: Unknown
DxDiag Version: 10.00.18362.0267 64bit Unicode

------------
DxDiag Notes
------------
Display Tab 1: No problems found.
Display Tab 2: No problems found.
Sound Tab 1: No problems found.
Sound Tab 2: No problems found.
Input Tab: No problems found.

--------------------
DirectX Debug Levels
--------------------
Direct3D: 0/4 (retail)
DirectDraw: 0/4 (retail)
DirectInput: 0/5 (retail)
DirectMusic: 0/5 (retail)
DirectPlay: 0/9 (retail)
DirectSound: 0/5 (retail)
DirectShow: 0/6 (retail)

---------------
Display Devices
---------------
Card name: NVIDIA GeForce GTX 1070
Manufacturer: NVIDIA
Chip type: GeForce GTX 1070
DAC type: Integrated RAMDAC
Device Type: Full Device (POST)
Device Key: Enum\PCI\VEN_10DE&DEV_1B81&SUBSYS_85A01043&REV_A1
Device Status: 0180200A [DN_DRIVER_LOADED|DN_STARTED|DN_DISABLEABLE|DN_NT_ENUMERATOR|DN_NT_DRIVER]
Device Problem Code: No Problem
Driver Problem Code: Unknown
Display Memory: 16251 MB
Dedicated Memory: 8088 MB
Shared Memory: 8163 MB
Current Mode: 3840 x 2160 (32 bit) (60Hz)
HDR Support: Supported
Display Topology: Extend
Display Color Space: DXGI_COLOR_SPACE_RGB_FULL_G22_NONE_P709
Color Primaries: Red(0.679688,0.315430), Green(0.280273,0.673828), Blue(0.152344,0.049805), White Point(0.312500,0.329102)
Display Luminance: Min Luminance = 0.030000, Max Luminance = 1000.000000, MaxFullFrameLuminance = 400.000000
Monitor Name: Generic PnP Monitor
Monitor Model: LG HDR 4K
Monitor Id: GSM7707
Native Mode: 3840 x 2160(p) (59.997Hz)
Output Type: Displayport External
Monitor Capabilities: HDR Supported (BT2020RGB BT2020YCC Eotf2084Supported )
Display Pixel Format: DISPLAYCONFIG_PIXELFORMAT_32BPP
Advanced Color: AdvancedColorSupported
Driver Name:

用hwinfo64 cap 個summary 出來

windows裝係250gb 970evo plus到?

係！

be.... 聲幾秒之後 就無事?
間中發生 幾耐到

試下跟佢做

有咩實質作用？跟佢做左了

燒下ram/ cpu

be三秒左右，琴日就用左五小時後出現一次，今日就開機後半小時出現，暫時未試過—日出現兩次

再試下其他方法先，再唔得就唯有咁

睇下仲會唔會freeze

因為我都試過 好似話係個AHCI driver 問題 令ssd 行行下入左sleep mode 但個window 仲run 緊 又再wake up 番

咁都幾嚴重下，竟然仲未有更新？

總之我做完上面個youtube教D野就無再試過有freeze
你都可以觀望下

仲有冇freeze?

試左一晚，真係無再出現

琴晚又黎過…之後試下轉display輸出口又好似正常左……好似

轉display output都得?

我係玩avmp 畫面係dp線直出mon 聲係hdmi線去部avm機再出聲、我發覺hdmi output位好鬆，郁小小就無聲，試下換另一個口，暫時無野，再有問題就重裝os算